（世界盃all in 系列4）哥倫比亞讓主冇走雞

尋日兩場一下子贏返晒d本金，今日又有場派錢，哥倫比亞讓主-1有2.8倍，盲嘅都識點買啦，all in 哥倫比亞讓主等聽日睇樓

至於另外兩場鬼鬼地，唔買好過

真飛